所有野都係假...

一齊咗差唔多一年
原來同我一齊只係因為可以洗我啲錢
我唔係有錢人
一個月得萬幾蚊又要比屋企仲要養埋佢
我個個月尾都窮到要朋友請食飯
一路以黎我以為佢對我係真
又話結婚又見咗家長
到今日...先有個common fd話其實佢識我男朋友之前兩個ex
之前兩個ex都覺得呢個人好奇怪，成日問佢地借錢所以飛咗佢
我同佢已經個幾兩個月冇見
我仲一路呃自己其實佢好忙所以見唔到
今日先清楚明白原來所有野都係假
我係on9，比佢呃咗咁耐
佢已經喺我世界消失...可能係因為佢已經揾到第二條水魚...

樓主係咪on9，有幾忙可以兩個月唔見

你是一個西洞

風花月似戲一場

我信佢
所以我on9